斯洛伐克總統力挺捷克 稱「不能接受」中國威脅

中國外長王毅出言恫嚇訪問台灣的捷克參議院議長維特齊一事在歐洲引發憤慨，除了德國外長與歐盟對外事務部之外，斯洛伐克總統卡普托娃（Zuzana Caputova）也表示不能接受中國的威脅。這是歐洲第一次有國家元首出面批評中國對維特齊訪台說三道四。

本身佢地都係同一個國家黎

正常分開左做兩個國家都會係關係好差，竟然而家會撐返對方

支那令歐洲再度團結 ?

佢哋算係少數和平分手既例子

好一招火燒連環船

真正嘅民主國家

去vien一定去埋布拉咩瓦 斯洛伐克首都

Vintage